好嘅伴侶係咪應該要同另一半休戚與共？

有冇巴絲可以教吓我點做一個好伴侶

女嘅識含，男嘅識奶

除咗呢啲之外呢

有困境一齊面對 比支持佢 有咩大小事都會同對方分享 比足夠自由 私人空間佢 唔會亂發脾氣 大家一齊係會開心 一齊成長 成為更好更成功的人

其實做到專一就好足夠啦

喺佢遇挫折嗰陣我仲要對佢冷嘲熱諷，又成日發癲搏佢氹我

我係咪好衰？

係呀港女

係
其實搏氹已經係情緒勒索
遇挫折仲冷嘲熱諷直頭仆街啦
定係佢抵死先

唔會亂發脾氣

呢點十個女仔，九個做唔到

你一世單身，咪撚害人啦仆街

識反省就得啦，
冇人天生就識拍拖，
最緊要係肯為對方而改變。
如果你而家有發現自己做得唔好嘅地方，
咁咪改囉。

你做朋友都唔會咁啦
性格咁有問題 分手啦 以後唔好害人

真，起碼知道自己有咩不足先。
不過改先係最重要

情緒勒索係咪死罪嚟？

比足夠自由 私人空間佢 點先做到之餘又唔會自己唔開心
好努力咁俾佢 佢唔講我唔問
佢臨時有野做放我飛機我話無所謂

搞到自己好唔開心
想分手了

係，不過要喺呢個時代嘅香港搵到呢種伴侶難度極大

依一句已經可以解答成個感情台既疑問
睇得好透

自己要有足夠安全感 自信
就唔會時刻都發脾氣試男朋友愛唔愛自己
唔好將男友放第一 將提升自己所有方面放第一
（eg 女人要搵到自己既事業、專長）
利申： 我以前係個好自卑 成日chur/ 發脾氣迫到Ex 講分手既女仔
之後一直反思同改善 終於算係識拍拖（感情穩定）
你都加油 你都得嫁

多謝師兄 我係因為被分手 傷得好重之後先諗通左自己錯咩
以前既我成日發公主脾氣